中環和你lunch 29/4

Push

推

置地有狗入嚟無人講

狗又隨便入商場

區議員做得好

葉錦龍

D狗走開咗？

1340 #中環

有區議員與指揮官當面對質，區議員指現場活動為派發防疫物品及進行健康講座，要求警方離開。

有便衣警員使用攝錄機拍攝現場民眾的行為，未知會否尋求警力增援。

#公眾安全情報

置地樓下有十幾隻狗散緊步

劉公子又落場

1345 #中環

直播顯示置地廣場外警方重新部署中，估計正等候增援，預計稍後會再進入商場作掃蕩。

警員交談期間不時脫下口罩，防疫意識低下卻在執行防疫規例。

#公眾安全情報

垃圾狗自己都無防疫意識
仲聲大夾惡話為咗市民健康

怡和架喎 任狗出入

公子又上鏡

#中環
1347 5藍狗守在置地地鐵出口，15 藍落左去地鐵站

劉生又係度？

振振有詞

劉公子又撚狗

幾時公佈d相俾大家睇

陳雲：為什麼要在地產財閥的商場做唱歌送頭的社運？商場與街頭不同，商場是商人控制的，可以安裝各種尖端的拍攝鏡頭和錄影系統，方便辨識人面、行走姿態、集散隊形、往返交通工具跟踪等等。火車、巴士和小巴上也有拍攝，可以一直跟到你落站的地方，各位不是不知道吧？
將來對付經濟衰退的動亂有用。
商場會不會遵守客人的私隱權，會不會有差役在控制室看現場錄影，我不知道，但我聽說在護法運動期間，商業上市的鐵路公司的監察室容許差役進入，若干網媒報導過。
按：這是陳雲hater生成器的貼文。變成hater之後，比較容易去送頭，在坐監之前投票給泛民港獨。

就算俾狗反曬成個場
嗰主席咪又照奶

老實講,和理lunch和理sing呢D咁溫和都唔俾搞
D和理非谷住谷住,遲早咪會爆單大既
倒不如趁依家外國唔得閒理你,俾你唱下屌下舒左度氣咪咁好

不過民主呢D野,港共識條春咩

#中環
1352 landmark周圍滿軍裝 約80人

#中環 🔴
1352 怡和天橋 20ptubriefing

生滋狗不嬲冇防疫意識㗎啦

劉公子 最黃有錢人

劉公子出席率會唔會太高

2點了，手足們未食飯就去揾野食啦好嗎

手足嚟 每一次和你lunch都一定有佢

蘋果影到幾隻便衣狗上車

2000蚊夠派俾四個乞衣

1402 #中環 置地廣場外圍仍有軍裝警員戒備，有機會作隨機截查。
#公眾安全情報

劉公子

保持熱度

班狗食屎啦

劉公子原來係手足